十一國殤 終極和理非必做 !安坐家中 賀佢老母!

有位手足開咗post 我覺得個做得過
但標題唔夠吸引人

香港真係有好多終極和理非
唔敢上街 唔敢貼文宣
但係口講自己好愛香港
亦都有好多人因為流傳關於聽日嘅消息
嚇到淆咗唔敢出嚟

聽日我求下你地 一定一定要出嚟
香港需要你地 出街嘅手足需要你地
但如果真係咁多籍口
寧願睇住香港死都唔敢出嚟
我都冇辦法指住支槍要你地出

有一樣嘢我建議你地做
聽日9點開始安坐家中
每半個鐘行出走廊 搵個cam影唔到嘅位
向窗外撒溪錢 衣紙
全香港終極和理非 悼念國殤

如果連呢啲真心冇風險嘅嘢都唔做
你哋真係對唔住俾人拉咗 失蹤咗同冇咗條命嘅手足

聽日 國殤之日 冇嘢值得慶祝
我地要令香港遍地溪錢

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
十一國殤 賀佢老母

你淆還淆 但睇live嘅時候
唔好係屋企鳩坐